警告藍廢甴，立即將老鳳由五毛list移走，否則後果自負

老支認同

老屈認同

老宮認同

加入嗰一刻已經有後果

五
毛
老
鳳
你
屙
尿
時
舉
起
左
腳
定
右
腳

藍廢甴，唔將老鳳移出五毛list嘅話，以下後果二揀一
1: 身敗名裂，冇人信你
2: 由老鳳嘅債仔出錢請身在德國嘅人對你做嘢